今晚港台高質節目：《換面》，真係成塊面換撚左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

《零距離科學》 - 換面

面部移植(Face transplantation)，為受槍傷、意外等毀容嘅病人帶來重生嘅希望。今集《零距離科學》同大家講下加拿大第一位經歷面部移植病人嘅故事。

莫里斯．廸士查甸斯2011年被獵槍射傷，失去上下顎、嘴唇、鼻。雖然接受過多次整容手術，都未能恢復樣貌，每日都生活喺痛苦之中。

面部移植嘅機會為莫里斯帶來一絲曙光，不過手術非常複雜，死亡風險好高，仲牽涉倫理道德問題。手術會唔會成功，又值唔值得呢？

《零距離科學》今晚9:30pm #港台電視31/ 31A

Face off

之後再去轉韓國執執佢

如眼睛可分對或錯

這麼一瞬間看清楚我麼

大妹~~~~

換著你地係佢

50% 成功
50% 手術中途會死

搏唔搏？

向海嵐

做喇屌

推

好勁

之後去泰國極致一下

但用死人面 唔會好奇怪咩

第日可能有移植賓周

face off machine

好勁班醫生

好似都係合唔到個口

屌你，去到佢呢個地步，
你以為佢重有得揀咩

Good doctor 有一集講過

戴面具咁
不過似返個人都算係咁啦